袁木：「天安門廣場上沒打死一個人」

same as the situation in Prince Edward